你班無份投票既撚樣嘈乜？

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

樓豬準備好做狗未
利申：外國撚

我愛淋柒

copy人地lm做咩

我作既

好似藍屍果邊最多呢種人

新世代大專學歷以上，本土派同泛民同保皇真係三分天下
不過保皇好多係「做實事」唔出聲咁解

不過最大既群體都係……政治關我撚事！